白羅斯示威者整佐好多大波！

真係創意無限，依Ｄ氣球唔知香港整唔整到

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推篤
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

唔

球

B

火

Naniiiii

墀

炒車啊

推

rr

仲要加埋密

又係你

痴撚線ching 有冇咁快

我土

有冇興趣開tvb po

你居然有爭唔到嘅一日

好大波

港台電視31？

善用推文

#21Aug #全港 #和你跑
【元朗恐襲第十三個月 - #39MRUNFOR721和理跑】
日期 : 8月21日 (五)
時間 & 地點 : 不限
事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
*出外請戴口罩
Source :

時間 : 不限
地點 : 不限
日期 : 19/8/2020 ~ 21/8/2020

做法 :
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

易主了

push

終於唔係你

未帶到出去已經被失蹤左

係唔係好大波，無水大家

我終於知你個名係點解啦

點做到

可以

之前都試過㗎啦

好頂癮，好歡樂

Hi

你之前快過我

你點知的

終於快過你

因為有人嗌你monkey絲, 諗咗成晚終於明了

Push

大波到

水

push 大波

係咪參考fall guys

有其他牌子可以買嘅

好少開呢啲post##f係咪要自己搵曬間嘢資料先開

losing one battle =/= lost the war

大佬好嘢

提供內容同標題

黑警一嚟就同你篤撚爆晒佢

我已經忍緊都慢咗

都係冇第二我得唔到嘅嘢你都唔可以得到

成吉思汗咩

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

以為係key上去
香港整唔整到咁多大波

個波係舊白俄國旗

36 vs 1

你唔夠急要再急啲

入咗廁所等一覆完就去

70%唔夠

係咪同router距離遠咗？

再接再厲

應該都過硬，又有得比民主黨表演咩叫議會抗爭
留名睇自願變強制

係

如果係真都幾撚屌

急尿雖然對專注力有加乘，但都要睇埋其他因素

遲早嘅事

up

好大個

你加油啦

香港無試過

可以試下

但咁大個波 點搞

要呼籲醫護唔好主動去幫手做檢驗

大波

試過傳大波
但冇咁大個

一陣比人硬爆完，又比人恥笑
之後轉個頭上D100 又小9 認為要不接受委任的人

你唔開

我潛水

有發光波波

呢排唔見戶戶嘅

好鍾意呢個大波

68 vs 2

我

正唔正，係唔係好想香港都有

你

證據呢

你唔開我今日關台

白羅斯手足新技巧！

咩台？

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

每日推薦列表係有更新架
歡迎大家幫手Tweet同Share個POST

電台

港女冇波

撚

你唔好成日開啦

威脅我自己咋喎

搵唔到人丫嘛

之前以為可以百屌成材

有波嘅冇本事媾到啫

好堅

我會

唔好畀佢走甩

如果你唔開用我走佬

尋日如果沒有明天巴舉咗手？

上水先講呀

好難搵佢呀

嘉嘉開唔開PO

我推

Push推

你咪諗住走甩呀

咁睇得起我

我講數據姐
冇波我都溝唔到

你可以再開多次㗎嘛

大奶奶呢

做咩我做咗你恩公

提供埋內容同埋標題㗎

因為可以走甩

佢地係D100話唔洗理民意
話政治人物應該有自己主張，民意 isn't all
聽聽下，上年777都成日咁講

反對又點，我初心正確，照去碼，你班票民唔好嘈

日

好有創意

Ok啊 齋copy啫

20分啦, 無人開我開啦

我地無得遊行 無大氣球去遊行

下次邊個搶第一就要開tvb po

聽日rr 開

中

係呀要人代開呀不過太遲了有人開

唔好再買熊仔餅比周同學得唔得？

即係齊文動推行宣巴

下次下次 下次大概可以

置咗頂

揾到人了

因為而家既制度懲罰唔到唔聽選民既議員

你overlooked?

你開啦皇者

港父

挖苦我

wow
CLS

第一個回覆
即係#2

聽日要搵你呀

如果聽日你唔覆我，我休台

你幫佢搶咪得

有下次的

今日啲咸濕post上晒熱門

你忽略我，你無視我

有邊個初心唔正確......你法官咩。依加冚世界唔妥你既係個方法。方法！係方法啊！！！

食住喇沙條水?

你有輸過咩

開咗

唔好再買熊仔餅比周同學得唔得？

有波就有置頂

本來個主題係
哇！屌，咁撚大波的

諗諗下都算

咁算啦聽日我潛水

好勁

加句有圖都有同樣效果

不準確地針對你

喇沙影片流出 (有片)

支持黃店好黃好黃

有

炸地佢開

到

有機會Der

用針對毛毛嘅方法

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

反正有大波依２隻字
D人都係會忍唔到手入佐黎

I know
唔好再買熊仔餅比周同學得唔得？

自己開台

白俄羅斯係蘇聯一部分

呢個太簡陋,依家呢個好d

以後大家係咪轉行開咸po

今日見到笑撚死

唔使客氣

中國香港人咪再幻想係歐洲人pls

同香港人嘅創意簡直冇得比

完全高幾班

好正

一鳩野撚推

勁

癲到

Tui

應該係cg

人手好似有d少，過哂去...

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

-0-0 輸民意架，碌到車碌到人點算

有左膠係到，邊會有創意

點都要支持

唔知有冇廠肯印

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

見到 俄羅斯 大波 就入左黎

慘

sorry

有得諗
等啲狗車高速炒車

hhhhhhhhhh

CG黎

done

香港有次都整左個大波放落城門河

推，其實普通汽球都work

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

文宣gimmick

iiiiiiiiii

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

好似早幾年成日見到嗰啲廣告效果波波

應該係CG嚟下話

慣左 而家推返

Push
Twitter 要人

依度再推下

夠多就有noise

如果你哋民主化 一定會去玩(如果失敗就不了 香港人而家同白俄佬咁friend)

好撚正

咩黎

正經野冇人講

pish

好正經喎

Pushhh

用黎開路唔錯wow

damnnn

其實政府都知道汽球之類嘅東西係示威者好好嘅工具
所以之前第一次有呢個提議就比警察嚴打

你諗下一個一萬人既站會，每人多幾個氣球，個氣勢/佔用既空間就會多幾倍

再講就係用佢做road block, 根本清唔到，除非一個一個整爆佢

如果唔係有車有人行過會飛到週圍都係，阻住駕駛者視線

三黎夠和平 容易make noise

全世界一齊玩，係玩！要玩到佢自己禁，咁就嬴了

我指其他po 推得仲高過呢個同tvb 果個po

個個一見到喇沙就

可以一齊推

係，好on9。要睇女去睇av 啦

仲有係被捕風險極低

開嘉年華鼓勵大家自己帶自己吹大會提供重物跟著大家好不負責任咁留哂係條路到

諗起咁多大波係條街同馬路就
不過香港唔知有無咁大波

睇錯白羅斯示威者好大波

普通氣球夠做啦

香港一整就霸晒成條馬路

感覺好似電影先會出現

攞黎對付恐怖組織中非11好似唔錯

真 Country Ball

fall guy咁

好型